特朗普認可能會敗選

(星島日報報道)民調表現差、造勢會場空盪盪，一向自信滿滿的美國總統特朗普日前罕見承認，可能輸掉今年十一月的總統大選。

政治新聞網站Politico昨日報道，特朗普上周四接受霍士新聞主持人尚漢尼提訪問時，被問到第二任期的目標是甚麼，結果特朗普的回答漫無邊際、文不對題，嚇壞幕僚團。一向自信滿滿的特朗普還表示自己可能敗選，他說，民主黨總統參選人拜登「可能將成為你們的總統，因為有些人不喜歡我。」

特朗普尋求連任之路困難重重，他應對新冠疫情，以及處理全美反種族歧視騷亂的方式遭到猛烈抨擊。特朗普本月二十日在奧克拉荷馬州舉行三月以來首場造勢集會，結果出席人數不如預期，場面十分尷尬。多個民調顯示，特朗普落後民主黨對手拜登逾十個百分點。

報道指出，特朗普還有時間挽回頹勢，當前政治環境也可能改善。但訪問超過六名與特朗普關係密切的人士後，可得出一個結論，即特朗普競選連任工程亟須找到方向。特朗普前競選幕僚紐恩伯格說：「按照目前趨勢，特朗普總統恐遭逢當代總統大選中其中一場最慘烈的挫敗，以及有史以來在任總統（尋求連任）最慘烈的挫敗。」

7.1 + 侵侵落選
香港係咪絕望了

覺得已經唔重要了

佢自己成日衝出嚟9up邊個幫到佢

希望佢好好利用淨低嘅時間，今次同上屆唔同，民主黨唔會再輕敵

POLITICO所講果段訪問

係咪傻撚左

真係fake news media

希望有啲拜登嘅衰嘢爆料

白皮豬睇唔到左膠對美國破壞有幾大
寧願揀個老人痴呆
美國從此沒落

佢哋根本就覺得美國係邪惡政權應該破壞咗佢

睇黎上次太少人去佢個rally好大打擊

其實 Trump 團隊做得唔錯，下下幫佢轉移視線

但 Trump 成日自己亂講嘢，呢次轉移唔到了

我句傻撚左意思係 d fake news傻撚左

老人癡呆一當選
美國從此變成中華人民共和國美國特別行政區

中共依家好想佢連任

個總統自己發癲亂講嘢

唔同叫Fox cut 走佢咩

睇左原片未 佢亂講d咩？

Politico呢d垃圾作文 華文又爭住報

我諗大美國主義嘅美國選民
係唔會戒意自己個總統癲同喪
但就會戒意係儍同冇腦，兼三日唔埋就出嚟丟人現眼
呢樣係會令自豪自己係世界一哥嘅人民極冇面同羞家

收起囂張，仲有得救

我係你口中既大美國主義選民

我比較介意我總統係一個老人痴呆行將就木既china puppet

你一定係少數 唔洗唸

唉 ching絕望到咁？

真係
你見含侵L/愛侵力最近收曬皮就知

佢咁9up法 唔傻就假

都係sleepy joe pedo 之類

唯一轉機係中國做邪惡野
侵打柒中國
而家個勢去緊嗰個方向了

又未至於沒落既
中國難啲爬頭

佢成日鳩up
班maga都開始撐佢唔落

真啊
反而幫左中共

侵都開口唔想理香港

其實美國人唔care你打唔打中國
佢地blm 武肺 失業個啲先係主憂

source?
咁無了

根本係輸撚緊，兒登仔咪撚幻想啦
#BLM

we forget pelosi

佢灰機啦 仲囂張

佢贏定輸都改變唔到國會態度啦

Politico 收唔少支那廣告費⋯⋯

習大又贏 一齊都喺佢計畫之中

臨走前可唔可以幫手一野打死香港

認真拜同侵都係屎
只係侵冇拜咁屎

比佢食屎食著豆
吹佢唔漲今舖

Push

選前滅共 做唔到總統可做世界英雄

撚狗

侵行埋最後一步係開戰

咁不如退選俾其他人上

覺得無咩所謂了

佢贏定輸對香港人唔重要

7一維園見

國會係過法案姐
點用都係睇返總統同佢嘅團隊
如果總統係Obama
就算過左人權法
香港嘅審視報告咪又係under佢嘅國務卿寫
你覺得會好似pompeo咁強硬咩

你啲隔離鄰舍朋友同學點諗先

一日未到一日仲有轉機既

其實佢成個班底都好勁
我都好想佢連任，但佢真係好撚蠢，成日亂噏嘢

會唔會係佢自己唔想選
當年選到個樣咁 有人估佢當年出黎選係為左幫佢間公司 點知又選到

美國內憂更重仲開戰
美國人同你玩命都似

PR公司咁早開工

屈毛黨你都唔遲

係

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

你係少數反對派黎嫁炸定當左自己係沉默的大多數

搞小朋友果啲囉, 但班拜登迷都唔理, 女權閪全部收哂皮

連登仔快d出黎放負認輸
由開壇到以家基本上炒車睇野都仆哂街

老實講，為左美國好都唔想佢當選
Biden 應該唔會衰得去邊，只係庸才而已
Obama 後期都想整個 TPP 壓住中國
不過 Trump 當選無耐就好似退出左

佢幾年前都覺得會輸
點知嬴撚左

今次無啦
奇蹟唔會出現兩次

不期望就會有驚喜

起樓主底就知一係PR, 一係悲觀撚

不過我選擇左1, BLOCK左先, 未完全BLOCK , 再有待觀察

真，因為已經知點對付

左膠加病毒夠玩多4年

不如佢退選，俾Mike Pence上

其實共和黨可以迫宮，不話好少咁做

直接蓬佩奧選得唔得
彭就vice

商人搞政治

成日亂咁9 up

佢HANDLE 武漢肺炎差係事實
連任唔到係佢自己攞黎

抵死，只顧玩外交吹波，完全無視疫情民生，條垃圾去死啦